我係新移民，我想問下加薪是怎麼回事

這裡好多人話28歲可以月入3萬，話不然唔係廢青就係新移民。我今年25，來香港幾年，做過好多份工，人工也是隨換工而波動，時高時低。想就是黎樣到28或者30歲可能都仲係黎樣。想問下人工隨年齡增長而增長是怎麼回事。係埋要搵一份工長期做下去，如果係，請問有啲乜工可以黎樣。麻煩哂，新移民求問...

你是做邊行？

還有你不要用簡體，這裡俾人話噶。

蟈人圍撚完爐未？屌你老母

Block 9晒兩條on9

真TMD牛 也太多老乡了

係啊玩啦玩啦
假膠繼續玩
成個論壇一齊玩

叼你老母炒罚嗨

你老母就假

我湖南草頭鄉

我只是想要搵找一份工作月薪過三萬，有人可以認真點答我嗎？

假膠嚟講你都算扮得幾柒吓

理得你係咪假膠